В лучах восходящего солнца 
Я, как в тёплом море, купаюсь. 
Без слов, без движения просто 
Бескрайне в тебе растворяюсь. 
 
Я слышу в дыхании ветра 
И вижу в сверкающих каплях 
Сквозь наши пути-километры 
Тебя, словно ты со мной рядом. 
 
Тепло золотистого неба 
Я впитываю без остатка. 
Где б я ни была, где б ты не был, 
Я чувствую…это так сладко. 
 
На солнце гляжу, не прищурясь 
И, кажется, вновь прозреваю. 
В восторге лучистого утра 
Я истину вдруг обретаю: 
 
Добро на Земле стоит множить 
И счастьем душевным делиться, 
Чтоб в сердце звенящим покоем 
Однажды любовь поселилась. 
 
Amalier Весна и женщина – едины: 
В их нежность, красота, цветы, 
В них юность, упованье, вера, 
Любовь, надежды и мечты.... Внимание ❗ Академия Ведической Астрологии продолжает набор на курс «Астрология Провидцев» для тех, кто готов кардинально улучшить свою жизнь. Обучение, которое поможет тебе:

— В сотни раз увеличить твой финансовый поток
— Поможет узнать своё предназначение, направит на истинный путь
— Ты сможешь понять и трактовать свою судьбу, управлять ею 
— Кардинально увеличить свой лимит жизни и здоровья
— Научит тебя с лёгкостью считывать любого человека как на ладони 
— Поможет понять, когда ты встретишь человека предназначенного тебе
— Узнаешь как родить и воспитать здоровых, талантливых детей 
— Ты будешь знать на что сделать акцент, когда и где, чтобы добиться процветания абсолютно во всех жизненных сферах

Если тебе эта информация не интересна — то не трать своё время и закрой этот пост. Если ты давно искал ключ ко всем вопросам — то он здесь и есть. 

🆘 В каждом потоке ограниченное количество мест. Беру на курс не всех — отбираю только самых способных. 

Если ты действительно мечтаешь о лучшей жизни, это тот момент, когда тебе нужно отбросить все сомнения и действовать прямо сейчас. 

Несколько тысяч отзывов об Академии и курсе ты можешь прочитать на моей стене здесь ➡ vk.com/dmermolaev

Для записи на курс пиши в лс фразу «ХОЧУ НА КУРС» ➡ vk.com/dmermolaev Правило успешных людей — ранний подъем. 
Эх, не суждено мне стать успешным...

[id156483732|Никита Потокин] Теплится в душе моей надежда с первыми весенними цветами...

[id70055860|Инна Золотарева]  Действия людей - лучшие переводчики их мыслей. 
 
© Джон Локк Муж без Жены, как Дерево без Дятла.

Муж без Жены , как Дерево без Дятла,
Так говорит народная молва.
Ведь небыло бы санитара-дятла,
Весь лес спилили быстро на дрова.
Жена стучит тихонько по затылку,
В извилинах съедая червячков.
И в результате этих операций ,
Мужик всегда и бодрый и здоров.
А мозг его не гложет червь сомнений
Он точно знает направления пути,
Жена стучит ему опять легонько в темя,
Не дав свернуть и в сторону уйти.
Мужик идет проторенной дорогой,
Ему все искушенья нипочём,
А на других красавиц он не смотрит,
Он лишь своей женою увлечен.
Жена, как добрый доктор на осмотре,
Прослушивает шорохи в мозгу.
Как только червячок зашевелится,
Она опять стучит ему по лбу.
Так легче жить, когда домашний доктор,
Болезнь не позволяет запустить,
Чтоб тараканы бегали по мозгу,
А червь сомнений начал душу грызть.
Довольны оба - сыты и здоровы,
Он точно знает - жить ему, сто лет.
Жена его врачует, охраняет
И нет проблем про завтрак и обед.
Муж без Жены, как Дерево без Дятла,
Так говорит народная молва.
Мир и покой в семье, 
Там нет причин ругаться,
Когда Жена всегда, во всем права!
Олег Мартынов Санкт-Петербург. Потерянный мир

Не хочу я жить в мире, где доброта и слабость. Ведь от всей этой жизни по венам течёт усталость. И ломает тебя, как мальчишку , что остался один в лесу.
Когда взрослый сказал:« я вернусь только кое-что отнесу». Все гниет как листва ,что осталась под липким снегом. Второпях по делам , а с утра на работу бегом. И ещё бы немного и сдвинешься с мертвой точки. От себя ты оставил , на могиле лишь пару строчек. Здесь ты либо за правду, что вскоре тебя погубит. Либо будешь один , понимая что тебя здесь никто не любит. И по замку бродя , среди стен и пустынных комнат. Осознаешь , что вроде есть всё, но тебя окружает холод. А где-то напротив стоит неприметный домик. В нем любовь и уют, а отец мастерит для ребенка столик. Ты посмотришь и скажешь , что это и есть богатство. Только этим могу я заполнить в душе пространство. Но все люди всегда недовольны своей судьбою. И поэтому есть у них все, но они постоянно ноют. Как и этот отец, что посмотрит, на твое царство. Мне бы тоже такое , я б тогда был реально счастлив.

Автор : Шункенов Тамерлан ...Все, что вам нужно - приходит и всегда течет по направлению к вам... Ваша тишина и спокойствие создают возможности увидеть и принять самое достойное и подходящее именно для вас. ©

[id70055860|Инна Золотарева] Девочка, не плачь!

Девочка, слышишь, не плачь! 
В жизни будет много вкусных конфет.
Верь, моя кроха, время - лучший врач.
Я - это ты через сорок лет.

Девочка, слёзы утри!
Будет к признанью красивый букет.
Время - независимое жюри.
Я - это ты через тридцать лет.

Девочка, выпадет шанс!
С ним ты одержишь немало побед.
Знай, время находит лучший баланс.
Я - это ты через двадцать лет.

Девочка, скоро пройдет!
Так не смотри всем разлукам вослед.
Счастье в пути и оно тебя ждёт.
Я - это ты через десять лет.

Девочка, вот и пришли!
Сердце саднит, позади невзгоды.
Не бойся ошибок, просто живи.
Я рядом, впереди у нас годы.

© Светлана Ночевная Быть нежным с женщиной – великая роскошь, которую могут позволить себе только сильные духом мужчины. Как солдат, ступая по минному полю, может лишиться ноги или умереть, так и женщина, доверяясь мужчине, может потерять голову или погибнуть от его нежности. Обнаружив в своих руках беспомощное расчувствованное существо, слабак запаникует и сбежит, а храбрец крепче сомкнёт объятия. Быть нежным с женщиной – страшно. Но никакая награда не сравнится с вознаграждением, которое способна дать мужчине разнеженная женщина. 
 
Станислав Севастьянов 
Живопись Wendy Ng Нет любви в жизни, когда я встречу того самого? 
 
Шел 28-й год… Очередной год моей жизни без ласки (извините "секса") и сильного плеча. 
 
Два года назад я жила с родителями и младшим братом. Мы жили в трёшке на первом этаже в 10 минутах ходьбы от метро. Я работала в банке, приходила поздно. Родители часто ссорились, брат приводил домой девчонок, коты неистово просили еды каждый вечер, приходилось готовить сразу на всех. 
 
Да, есть крыша над головой, шопинг по субботам и близкие рядом. Но мне этого было недостаточно. В 28 хотелось нормальной жизни: мужа, детей, свой дом, хорошую машину. Все шло не так, как я себе представляла. 
Все подружки повыскакивали замуж и заходили в гости раз в полгода. Все бывшие женились и выкладывали счастливые фотки с детьми в аквапарках и торговых центрах. Все мужики на свиданиях были бедными, жадными (даже тортиком не угостят) или “слегка” женатыми. Все родственники давили на мозг. 
 
Да, у меня были поклонники. У одного жена, «с которой он вот-вот разведется», другой жил в Питере и приезжал пару раз. Третий был безумно влюблен, но мне совсем не нравился. Годы идут, голоса в голове все громче. 
 
Последней каплей была свадьба моего брата. Это сглаз, проклятье какое-то! Это плохая примета. Я сломалась. Меня мучили головные боли, я плакала по ночам от отчаяния. Сходила в гадалке. Сходила в церковь. Я ненавидела себя, весь мир, коллег на работе, проклятых мужиков, судьбу. Потом взяла отпуск и просто не выходила из дома. Ела. Смотрела сериалы. Потом вино из холодильника окончательно переехало в мою комнату. 
• Почему я не могу ЕГО найти?😔 
• Когда я уже съеду ИЗ КВАРТИРЫ РОДИТЕЛЕЙ? 
• КАКОГО ЧЁРТА, Я ЧТО НЕ ДОСТОЙНА ЛЮБВИ? 
• Я НЕ ТАКАЯ? 
• Я НЕ ЗАСЛУЖИЛА?😢 
 
Через пару недель после торжества к нам окончательно переехала невеста брата со своими чемоданами, шторами, замороженными полуфабрикатами и грандиозными планами. Этакая нимфа, фея, принцесса. Ну им по 20 было, в этом возрасте я тоже радовалась. 
 
Она взяла за меня ответственность. Часто заходила ко мне в комнату. Просто поболтать. Вытаскивала в магазины. На выставки. Пару раз в театр. Однажды на бизнес-тренинг для новичков. И даже познакомила со своим двоюродным братом. 
 
Отпуск прошел. Сижу на работе, машу ногой, слушаю музыку в наушниках. Приходит сообщение от нее со ссылкой. Думаю, «Неужели опять куда-то идём?». А там… курс обучения ведической астрологии.😐 
Я на это не подписывалась. 
 
Дальше все как в тумане: милые молящие глаза, обещания, первое занятие. Там я получила консультацию впервые. Впервые узнала об астрологии такого уровня. Дали натальную карту с расшифровкой. Новая профессия? Я 10 лет в банке, вы о чем? 
 
Но мой внутренний скептик угасал с каждым занятием.☝ Я много читала вне курса, практиковалась, начала проводить первые сессии (консультации) для подруг. 
 
Сама не заметила как через два месяца начала принимать клиентов через “сарафанное радио”. Сначала было неудобно брать деньги. Мне так нравилось заниматься астрологией, а за любимое дело деньги не берут. 
 
Начинала с пары тысяч, постепенно поднимала стоимость, чтобы окупить курс. Сегодня я беру в разы больше. Уволилась из банка, хоть было тяжело менять привычный уклад жизни. Сняла квартиру. Занялась собой. Начала путешествовать не раз в год/два, а когда захочу. 
 
Боже, почему раньше это не пришло ко мне? Этот билетик в светлое будущее, который вытянул меня из холодного офиса, вытащил из рук очередной бокал с вином и помог поверить в себя! Моя работа сегодня – это не бумажки и змеи-коллеги. Это общение с людьми, новые знакомства, красивые платья вместо белых рубашек и подъем в 9 утра, а тогда - когда Я хочу! 
 
Через несколько занятий я уже знала, какой мужчина положен мне судьбой, и даже то, что я вот-вот должна его встретить. Свиду строгий, но внутри очень добрый и ласковый. С достойной профессией и современным взглядом на жизнь. Открытый новому. 
 
Я ходила на свидания после, искала такого, ждала, но… МОЙ ЧЕЛОВЕК встретился неожиданно. Он просто сел в соседнее кресло в самолёте. Улыбнулся мне. Оказалось, мы оба с пересадкой летели в Бангкок. Он программист, хотя внутри очень нежный и заботливый. 
 
Мы провели 5 незабываемых дней в огромном аутентичном мегаполисе. С утра ходили в храмы и гуляли по городу, а вечером катались на катере, поднимались на смотровые площадки, ужинали в лучших ресторанах. 
Раньше я не верила, что это может случиться. Но в тот раз я просто ЗНАЛА, что ОН найдёт меня сам. 
 
Мы вернулись в Москву вдвоем, не могли оторваться друг от друга. Через месяц он сделал мне предложение и сказал, что всю жизнь искал меня. 😅 
 
Если вас никто не вытаскивает из депрессии – тяните себя сами. Пока вы бездействуете, кто-то занимается ВАШИМ любимым делом. Кто-то выходит замуж за ВАШЕГО человека. Кто-то летит на ваш остров Бали. Кто-то улыбается и ест ваше любимое мороженое. 
 
Соберитесь с силами, потому что сделать нужно только один шаг – записаться на курс, который перевернет вашу жизнь. Напишите Дмитрию, моему учителю кодовую фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» по ссылке 👉 vk.com/dmermolaev Уж скоро будет наша встреча, 
Исполнятся мечты и сны, 
Мы задувать не будем свечи 
На дне рождения весны! 
 
С улыбкой встретим утро года, 
Пусть он начнется с песней лета, 
Когда прекрасная погода, 
И солнце дарит всем приветы. 
 
Когда коснемся мы руками, 
То устремимся прямо в небо, 
Где мы парим под облаками, 
И мир таким чудесным не был... Все самое лучшее в жизни нам дается бесплатно: жизнь, любовь, дети, вдохновение. У кого это все есть — тот богатый и счастливый человек…

[id309126617|Ка За] Сегодня особенный день. День, когда буквально “звёзды сошлись”, чтобы мы были щедрыми и благосклонными. Причем не важно, дарим мы материальные блага, свои ресурсы или время. Важно учиться отдавать, причем делать это от всей души. 

Я хочу подарить вам три вещи: шанс, возможность и деньги. Это скидка на любой курс до 20%. Вы успеете забрать свой подарок? 

Пишите промокод «ПОДАРОК» в лс ➡ vk.com/dmermolaev

В этот период важно дарить и принимать подарки, которые дает нам вселенная. При этом необходимо радоваться каждой мелочи, и не важно, делают вам комплимент или вручают бриллиантовое колье. 
Получите тайные знания в Академии «Пурушоттама» - ведическая астрология, хиромантия и нумерология способны кардинально изменить ваше мышление, отношение к жизни и грядущим событиям. Об этом могут рассказать наши выпускники, однако стоит убедиться в этом самим. 

Это возможность поможет вам: 

✅ Найти свое предназначение и получить ответы на самые волнующие вопросы.
✅ Улучшить финансовый поток и насладиться изобилием;
✅ Усилить своё здоровье;
✅ Укрепить отношения с друзьями, супругами и членами семьи;
✅ Понять как управлять своей жизнью и привлекать только благоприятные события;
✅ Получить дополнительный доход и возможность достойно жить в любой точке планеты.

Не игнорируйте подарки Вселенной. 

КАК ПОЛУЧИТЬ СКИДКУ НА ОБУЧЕНИЕ ДО 20%? 🎁 

Напишите в лс промокод «ПОДАРОК» ➡ vk.com/dmermolaev Большой каньон Крыма Астрологический прогноз на 13 АПРЕЛЯ 2019 года. 
Представлен Академией Ведической Астрологии «Пурушоттама». 
 
Подписывайтесь на наш YouTube канал ➡ vk.cc/97VUOI 
Ведущая ➡ [id534597177|Регина Кова] "Облетев Землю в корабле-спутнике, я увидел, как прекрасна наша планета. Люди, будем хранить и приумножать эту красоту, а не разрушать её! "

Ю.Гагарин - Какой сегодня день недели? 
- Весна! Как только рождается человек, его судьба уже написана. Она записала в числовой матрице его рождения, в линиях на ладонях, в натальной карте.

❗ Умея считывать и понимать этот код, можно раз и навсегда нейтрализовать все негативные события, достичь богатства, успеха, процветания и счастья.

— Хочешь узнать код своей судьбы?
— Хочешь узнать что записано на твоих ладонях, в числовой матрице рождения, в натальной карте?
— Хочешь научиться считывать и управлять своей судьбой?

Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: 
Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

При использовании этих трёх наук, в вашу жизнь придет гармония, вы будете четко знать свое предназначение, ответы на вопросы об отношениях, о детях, о деньгах, о себе.

Запишитесь на курс в Академию Ведической Астрологии «Пурушоттама» и получите знания древней профессии. Напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке ➡ vk.com/dmermolaev На остановке, люди где толпились,
Сидела кошка. Уж давно сидела.
Глаза её как-будто бы слезились,
Она куда-то вдаль с тоской глядела.

" Чья это кошка?" - спрашивали люди.
" Не знаем. Но сидит она тут долго".
"Давайте сострадательны все будем
И принесём еды ей, хоть немного".

Но кошка та к еде не прикасалась,
Не принимала от других заботу.
Она лишь поминутно озиралась,
Как-будто ожидала всё кого-то.

Старушка же одна со вздохом скорбным
На остановке правду всем открыла:
" Её хозяйку увезли на "Скорой"
Давно ей с сердцем плохо уже было.

А кошка вслед за "Скорой" побежала:
Им расставаться вправду было тяжко...
Но долго не смогла бежать... отстала,
И всё мяукала она, бедняжка.

С тех пор она домой уж не вернулась,
А здесь сидит, на этой остановке,
От голода и холода втянулась,
Умрёт она с тоски и с голодовки".

И люди, потрясённые рассказом,
На кошку по-другому уж смотрели,
Она перевернула мысли сразу,
Любовь свою всю доказав на деле.

О верности такой стихи слагают!
Таким самопожертвованьем сильным
Не каждый человек ведь обладает,
Не каждый чувством удивит обильным.

И подвиг этой кошки, её верность
Сердца людей задел и очень тронул.
Иметь ТАКОГО друга в жизни - ценность,
Который за тебя в огонь и в воду.

И верим мы, что хорошо всё будет:
Хозяйку кошка наконец дождётся!
И верность та примером станет людям,
И жизнь у них по-новому начнётся. Городской парк в апреле ... 🌸😊❤ 12 апреля весь мир отмечает День авиации и космонавтики — памятную дату, посвященную первому полету человека в космос. Это особенный день — день триумфа науки и всех тех, кто сегодня трудится в космической отрасли. Как праздник — День космонавтики — в нашей стране он был установлен Указом Президиума Верховного Совета СССР от 9 апреля 1962 года, а международный статус получил в 1968 году на конференции Международной авиационной федерации. 
 
Кстати, с 2011 года он носит еще одно название — Международный день полета человека в космос (International Day of Human Space Flight). О чем 7 апреля 2011 года на специальном пленарном заседании Генеральной Ассамблеи ООН, по инициативе России, была принята официальная резолюция № A/RES/65/271, по случаю 50-летия первого шага в деле освоения космического пространства. Соавторами этой резолюции стали свыше 60 государств. 
 
12 апреля 1961 года гражданин Советского Союза старший лейтенант Ю.А. Гагарин на космическом корабле «Восток» впервые в мире совершил орбитальный облет Земли, открыв эпоху пилотируемых космических полетов. 
Полет, длившийся всего 108 минут, стал мощным прорывом в освоении космоса. Имя Юрия Гагарина стало широко известно в мире, а сам первый космонавт досрочно получил звание майора и звание Героя Советского Союза. 
 
Как известно, прежде чем в космический корабль сел человек, в полет были отправлены четвероногие друзья человека. В августе 1960 года советский космический корабль «Восток» с собаками Белкой и Стрелкой на борту совершил суточный полет с возвращением на Землю. 
 
Первый советский космический корабль «Восток» (Фото: Andrei Nekrassov, Shutterstock) 
Первый советский космический корабль «Восток» (Фото: Andrei Nekrassov, Shutterstock) 
Первый в истории космонавтики международный полет состоялся 15 июля 1975 года — первопроходчиками были советский корабль «Союз-19» и американский корабль «Аполлон». 
 
Вступив в 21 век, мы видим поразительные успехи космической техники — вокруг Земли обращаются десятки тысяч спутников, космические аппараты совершили посадку на Луну, привезя оттуда образцы грунта. Впоследствии на Марс и Венеру опускались автоматические зонды, несколько космических аппаратов покинули пределы Солнечной Системы и несут на себе послания Внеземным Цивилизациям. 
 
Поэтому провозглашая этот праздник — Международный день полета человека в космос — Генеральная Ассамблея ООН выразила глубокую убежденность «в общей заинтересованности человечества в содействии исследованию и использованию космического пространства, являющегося достоянием всего человечества, в мирных целях, в расширении масштабов этой деятельности и в продолжении усилий по обеспечению всем государствам возможности пользоваться связанными с этим выгодами». 
 
А сам праздник было рекомендовано отмечать на международном уровне ежегодно 12 апреля в ознаменование начала космической эры для человечества, вновь подтверждая важный вклад космической науки и техники в достижение целей устойчивого развития и повышение благосостояния государств и народов, а также в обеспечение реализации их стремления сохранить космическое пространство для мирных целей. 
 
И сегодня 12 апреля в честь праздника в разных странах проходят всевозможные мероприятия — выставки, конференции, научно-просветительские и образовательные лекции и семинары, показы фильмов и многое другое. Так, в России в главном Музее космонавтики готовят специальные проекты, многие российские образовательные учреждения и планетарии проводят выставки и акции, общественные организации организуют торжественные митинги и другие мероприятия, посвященные этому Дню. Ведь это общий праздник, соединяющий прошлое, настоящее и будущее людей Земли. Сегодня особенный день ‼
День, когда буквально “звёзды сошлись”, чтобы мы были щедрыми и благосклонными. Причем не важно, дарим мы материальные блага, свои ресурсы или время. Важно учиться отдавать, причем делать это от всей души. 

Я хочу подарить вам три вещи: шанс, возможность и деньги. Это скидка на любой курс до 20%. Вы успеете забрать свой подарок? 

Пишите промокод «ПОДАРОК» в лс ➡ vk.com/dmermolaev

В этот период важно дарить и принимать подарки, которые дает нам вселенная. При этом необходимо радоваться каждой мелочи, и не важно, делают вам комплимент или вручают бриллиантовое колье. 
Получите тайные знания в Академии «Пурушоттама» - ведическая астрология, хиромантия и нумерология способны кардинально изменить ваше мышление, отношение к жизни и грядущим событиям. Об этом могут рассказать наши выпускники, однако стоит убедиться в этом самим. 

Это возможность поможет вам: 

✅ Найти свое предназначение и получить ответы на самые волнующие вопросы.
✅ Улучшить финансовый поток и насладиться изобилием;
✅ Усилить своё здоровье;
✅ Укрепить отношения с друзьями, супругами и членами семьи;
✅ Понять как управлять своей жизнью и привлекать только благоприятные события;
✅ Получить дополнительный доход и возможность достойно жить в любой точке планеты.

Не игнорируйте подарки Вселенной. 

КАК ПОЛУЧИТЬ СКИДКУ НА ОБУЧЕНИЕ ДО 20%? 🎁 

Напишите в лс промокод «ПОДАРОК» ➡ vk.com/dmermolaev ..... 
ОТПУСТИ ЕГО 
автор: Екатерина Притула 
 
Я прошу тебя, не нужно свою душу рвать в куски, 
Отпусти его из сердца, а с ним вместе и мечты. 
Всё забудь и пусть надежды синем пламенем горят. 
Не вернуть, что было прежде, не вернётся он назад. 
 
Отпусти все мысли в небо и обиды зачеркни, 
Осознай, что твои чувства ему вовсе не нужны. 
Ты не верь словам красивым, не оправдывай его, 
Ведь пусты все обещанья и им сбыться не дано. 
 
Ты не жди, что позовёт он, что к груди своей прижмёт. 
Поцелует и согреет, что ЛЮБИМОЙ назовёт. 
Просто этого не будет, не обманывай себя. 
Предаёт он без раздумий в сотый раз уже тебя. 
 
А ты всё ему прощаешь, свою гордость преступив, 
Своё сердце открываешь, всё живёшь в мечтах слепых. 
Он ведь просто понимает, что простишь его всегда. 
Знает то, что умираешь без него сходя с ума. 
 
Разве это тебе нужно? Он ведёт с тобой игру, 
Ведь другую он целует, говоря тебе ЛЮБЛЮ. 
Он не ценит твою верность, уваженья даже нет. 
Не находит тебе время, в трудный час не даст совет. 
 
Он не знает, что готова за него ты жизнь отдать, 
Продолжает так жестоко с чистым сердцем тебе врать. 
Твои слёзы его нежный поцелуй не прекратит, 
От тревоги и от страха он тебя не защитит. 
 
Он не скажет, что не может без тебя на свете жить, 
Что и в радости, и в горе будет он любовь хранить. 
Он не будет с тобой рядом, не поможет он в беде. 
И не скажет он СПАСИБО за тебя своей судьбе. 
 
Не отдаст он всё на свете за улыбку за твою, 
Не подарит тебе счастья, воплощая в жизнь мечту. 
Он не будет зимней ночью греть тебя в своих руках, 
Он не будет видеть снова лишь тебя в волшебных снах. 
 
Никогда он не отыщет среди тысяч твоих глаз, 
Подавив в себе усталость, не подарит страстных ласк. 
Променять свою свободу не захочет на тебя. 
Не пройдёт сквозь все невзгоды, ваши чувства сохраня. 
 
Не попросит он прощенья за ошибки и грехи, 
Не прошепчет твоё имя, написав о нём стихи. 
Ты не значишь в его жизни, ровным счётом, ничего. 
Отпусти же боль на сердце, хоть и очень тяжело. 
 
Говорить легко, я знаю, а забыть — как мир разбить. 
С глаз своих ты вытри слёзы, чтоб печали отпустить. 
Недостоин он мучений, недостоин он тебя. 
Ты признай, что измениться он не сможет никогда. 
 
Ведь найдёшь в себе ты силы улыбаться без него. 
И вздохнёшь тогда свободно, осознав, что всё прошло. 
Ты поймёшь, что ты достойна уважения и любви, 
Заживут на сердце раны, лишь его ты отпусти. 
 
© Copyright: Екатерина Притула, 2011 
..... Пусть ваше счастье будет настоящим, дом — тёплым, а любовь — взаимной! 💭 Представьте, что у вас есть суперспособность — за несколько минут определять до 90% информации о человеке:
- Его характер
- Его сильные и слабые стороны.
- Его предрасположенности к болезням.
- На своем ли он месте сейчас находится, и где его истинное место в этом мире.

И да, все это вы можете сделать за 2-3 минуты, зная всего лишь дату его рождения. Вы бы помогли тысячам людей обрести смысл в жизни, найти любимое занятие, идеального партнера, наладить отношения с близкими.

Возможно, вы и сами находитесь не в своей тарелке. Это можно понять, если вы периодически испытываете депрессии, ненависть к своей работе, если происходят конфликты в семье, с мужем, с детьми.

🙌 Припоминаете такое? Всего этого у вас может не быть, если вы научитесь определять сильные и слабые стороны человека, его предрасположенности всего лишь по дате рождения!

Сегодня Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» приглашает пройти отбор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

Новые знания помогут вам понять свою судьбу, а также судьбу близких. Вы научитесь дарить счастье себе и родным!

Программа рассчитана на людей любого возраста и профессии. Пол, география проживания не имеют значения.
Количество мест ограниченно, отбираем на курс только самых способных.
Успейте пройти отбор, напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке
➡ vk.com/dmermolaev Да,счастье есть! И даже в непогоду. 
 
Прекрасна жизнь и Господу хвала! 
За то,что нас хранит всегда от роду 
И дарит в душах ощущение тепла. 
 
Мы иногда бываем просто слепы. 
Не видим благодать,что он дает. 
Страдаем и бываем так нелепы. 
Не ценим жизнь,пока нас не припрет. 
 
И вот тогда, прозрев,мы понимаем, 
Что время вспять уже не повернуть. 
И каждый миг,который проживаем 
Назад не возвратится,в этом суть. Он всю жизнь собирал эти деньги,
Всё мечтая о доме постройке,
Собирал их в советское время,
В годы бывшей в стране Перестройки,

И в начале лихих 90 -ых,
Когда жизнь вся была по талонам...
Собирать ему было непросто:
Он простым был учителем школьным.

И уже в современной России
Он откладывал с пенсии крохи.
Дом его покосился уж сильно,
Со здоровьем совсем стало плохо.

Он набрал миллион. И вдруг резко
На себя тратить деньги раздумал:
"А зачем они мне, если честно?
Я их бедным отдам лучше людям.

Ведь быть может без года неделю
Жить осталось на этом мне свете...
Лучше сделаю доброе дело!
Может где-то нуждаются дети".

И узнав, что в одном детском доме
На ремонт ограничены средства,
Вдруг увидел в своём миллионе
Помощь он для сирот и для детства.

"Новый дом старику уж не нужен,
Пусть хоть в лучших условиях дети
Поживут в этой жизни!" И тут же
Он в детдом перечислил все деньги.

И работники детского дома
Тем деньгам удивились безмерно,
И искали они очень долго
Того доброго миллионера.

Чтобы низко ему поклониться
За такое великое дело!
Чтоб увидел счастливые лица
Он детей тех, добро кому сделал.

Но тот старенький скромный учитель
Не хотел, чтоб в лицо его знали:
"Пусть я буду как тайный даритель,"-
Он сказал, когда в гости позвали.

На те деньги ремонт и веранду
Получили счастливые дети,
И учителю было отрадно,
Что не зря он копил деньги эти.

И когда мецената не стало,
Выпускник из того же детдома
Ему памятник даже поставил,
Написав: "Мы Вас любим и помним!"

И цветов принесли ему море
Все те дети, чьё скрасил он детство.
Память в жизни - ведь это святое!
И вдвойне, если память от сердца! Не берите с собой в новый день старые проблемы, обиды и разочарования — замените их новыми радостями, свежими впечатлениями и яркими эмоциями. 
Доброе утро! Кто-то разлил с утра молоко. 
И город в нём просто увяз. 
Вытянув руку словно впотьмах 
Ищешь на ощупь меня... 
Смех и обида словно ком, 
Ну как же вышло так? 
Каждое утро и вечер вдвоём... 
Где растерялось чутьё!? 
Хватка ослабла, 
И наугад мчишься сквозь туман 
О С Т А Н О В И С Ь... 
Глаза закрой.... 
Чувствуешь??? 
В сердце... 
За клеткой грудной 
Я же не где-то, а там!!! 

Е.Ш. Чем полна твоя коробочка?

У человеческой головы есть анатомическое название. Это - черепная коробка. Что в ней находиться, это - загадка. Как она устроена и как работает, никто не может отгадать.
Сколько написано трудов и защищено диссертаций на эту тему, но разгадать , как работает этот «компьютер» , пока ещё никому не удалось.
Говорят, что если эту коробку наполнять драгоценными камнями, то это уже получается шкатулка.
А если эту коробку наполнять всяким не нужным хламом, то получится контейнер для мусора. Так часто у людей и бывает. Каждый человек наполняет свою коробку тем, что ему нравится. Но бывают в жизни ситуации, когда близкие или посторонние люди пытаются запихать в чужую коробку свои штучки. Про таких говорят - живёт не своим умом.
Людям очень интересно узнать, а чтоже хранится у другого человека в его коробке.
А как узнать? Туда ведь не заглянуть. Коробочка не открывается. Остаётся только догадываться или определяться по каким-то внешним признакам.
Иногда люди просят других людей, чтобы они показали им что-нибудь из своей коробки. А некоторые и рады бы что-нибудь показать, да в коробке ничего нет, она пустая. Есть люди, у которых в их коробку уже непомещаются любимые штучки и они их прицепляют себе на нос, на брови или на губы, а иногда и на пупок.
Некоторые люди, чтобы посторонним было понятно , что у них положено в коробку, пишут об этом на своём теле. Делают татуировки. Иногда пишут прямо на коробке, чтобы виднее было.
Мужчины стали для этих целей отращивать бороду. Борода - символ гендерной принадлежности. Смотрите, показывает мужчина своей бородой, у меня в коробке не какие-нибудь женские безделушки, а серьезные мужские причандалы. Мужчины, как и все самцы в природе, любят иногда перья свои распушить.
Ну, а женщины? А что женщины? Женщины тоже иногда тщательно маскируют содержимое своей коробки всякими средствами.
Смотришь на её накачанные «утиные» губки или на татуашные бровки и никак не можешь сообразить, чтоже находиться в этой прекрасной коробочке.
Женщина часто выдаёт содержимое своей коробки при помощи причёски. Можно конечно ошибиться, но как правило, прическа или ее отсутствие даёт возможность понять о содержании коробки.
Некоторые люди, чтобы содержимое их коробки не замерзало в холодную погоду, заливают ее незамерзающей жидкостью - водкой. Это помогает им спокойно переносить холод и быть всегда бодрыми.
А в жаркую погоду, чтобы содержимое коробки не испортилось и не прокисло, они заливают её холодным пивом. Многие забывают слить жидкость после сезона, так и ходят, как с канистрой, булькая находу.
Слава Богу, что все мы разные и у всех у нас своя коробка со своими нужными только нам вещами. Главное , нам надо периодически делать там приборку. Избавляться от лишнего мусора и всякого хлама, а наполнять ее Счастьем, Добротой и Любовью.
Олег Мартынов Санкт-Петербург. ПРОШЛОЕ 
 
А знаете, в чём прелесть прошлого? 
Оно, как жгучий алкоголь, 
Оставит мнимое хорошее, 
Из памяти стирает боль. 
 
И вот уже с тоскою сладкой, 
И с крепким чаем по весне 
Ты помнишь с той же яркой хваткой, 
Но как-то проще, меньше "не". 
 
И, может, даже в крайней думе, 
Так что-то вспомнишь, может быть, 
Что ты захочешь, чтоб вернули, 
Повторно это пережить. 
 
Но в этом, знаешь, нет хорошего, 
Нам прошлое оставит смех. 
От призраков былого прошлого, 
Потом не выищешь аптек. 
 
Автор: Танцующая-В Ночи 
Автор изображения: Наталья Бутко ..... 
КУДА УШЛА ТВОЯ ЛЮБОВЬ? 
автор: Сергей Курачев 
 
Куда ушла твоя любовь? Была она, иль просто снилась? 
Теперь вопросы в никуда, ушла ты в дождь, в нём растворилась. 
Осенних листьев суета, твои следы собой укроет, 
В моей душе лишь пустота, холодный ветер только воет. 
В руках не нужные цветы, кому они и для чего, 
Была ли ты в моей судьбе, наверно выдумал любовь? 
Ну почему же в сердце боль? В глазах моих печали слёзы, 
Когда всё это было сном, когда всё это только грёзы? 
Конечно, всё это не снилось, всё это было наяву, 
Но всё когда-нибудь проходит, и ты сказала – Ухожу… 
Зачем в мою, ты, жизнь ворвалась? Зачем заставила любить? 
Когда сама не собиралась, меня любить, со мною быть. 
Осенний дождь, тоскою плачет, огонь в моей душе гася, 
И как мне жить, теперь не знаю, кому моя любовь нужна? 

© Copyright: Сергей Курачев, 2016 
..... Вот такая фортуна-
Не сиделось в порту нам,
Наши старые шхуны
Отбродяжили стаж...
Паруса провисают,
В трюмах вина скисают,
И пассаты листают
Наш гнилой такелаж.

Нас в портовых тавернах 
Не осудят, наверно,
Что мы пели неверно,
Да и жили не так:
Не копили деньжищи,
Оборванцам и нищим
Отдавали, дружище,
Свой последний пятак.

Нам портовые власти
Рвали парус и снасти,
Всё сулили напасти
Да ломали компас.
Но и в чёрные годы
За глотками свободы
Мы в запретные воды
Уходили не раз.

Нас обгонят, без спора,
Крейсера и линкоры,
На флагштоках которых
Государственный флаг.
Что там ни говорите-
Офицерской элите,
Чья карьера в зените,
Пить и петь на пирах.

Но не петь на пиру нам
Наши саги и руны:
Слишком вольные струны
Не для праздничных од.
Старый парус опустим,
Вёсла на воду спустим,
Между смехом и грустью
Поплывём на восход.

Вновь от носа до юта
Мы в порядке как будто,
Семь положенных футов
Подо мной и тобой.
Якорь выбран чугунный,
И в открытых лагунах
Наши старые шхуны
Снова лижет прибой...
А в открытых лагунах
Так прекрасен прибой!

И.Михалёв Внимание ❗ Академия Ведической Астрологии « Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев» для людей, которые хотят изменить свою жизнь в лучшую сторону, получив полноценную и интересную профессию. 
Для подробностей пишите в лс «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» ➡ vk.com/dmermolaev

А теперь честно ответь себе на простые вопросы: 

✔Ты хочешь узнать своё предназначение? 
✔Увеличить доходы в тысячи раз? 
✔Хочешь знать свою судьбу и изменить её? 
✔Обрести полную гармонию в своей жизни? 

Мы научим Вас этому и многому другому в Сильнейшей в мире Академии Ведической Астрологии «Пурушоттама» 

Почему Вам это необходимо❓ 
Благодаря обучению в нашей Академии вы станете профессионалом с доходом от 150 000 рублей в месяц работая из любой точки мира. Мы даём возможность оформить беспроцентную рассрочку на обучение.

Астрологию в наше время используют во всех сферах, а так же таких, как: 

✅ В Политике: 
Вы наверное уже знаете, что у каждого политического деятеля есть астролог, который его консультирует. Например дата открытия второго фронта была утверждена американским президентом только после ее одобрения астрологами. 
✅ В Бизнесе: 
Крупнейшие корпорации в мире содержат специализированные Астрологические отделы. Все известные миллиардеры нанимают на службу персональных астрологов. При чем это всегда конфиденциально. 
✅ В Науке: 
Российские астрологи консультируют центры космических полетов для определения самых благоприятных дат, изучая при этом личные данные экипажа. 

Ведическая Астрология существует более 5000 лет. До н.э. эти знания передавались между управителями в устной форме, чтобы максимально уберечь знания от искажения. Ученики жили вместе с учителем на протяжении долгого времени, перенимая опыт, познавая истину медитацией и самопознанием. 

Будьте в себе уверены, вы можете стать одним из самых влиятельных людей в мире, с помощью курса «Астрология Провидцев». 

Напишите мне в личные сообщения фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» и меняйте свою жизнь к лучшему ➡ vk.com/dmermolaev А иногда не надо много слов , 
Бывает время , что они бессмысленны , 
Побудьте рядом , другу дав тепло , 
И помогите взглядом , только искренним ... 

Галина Алимова. Астрологический прогноз на 12 АПРЕЛЯ 2019 года. 
Представлен Академией Ведической Астрологии «Пурушоттама». 
 
Подписывайтесь на наш YouTube канал ➡ vk.cc/97VUOI 
Ведущая ➡ [id534597177|Регина Кова] Наша жизнь прекрасна. Всегда. В любое время года. В любой день недели. Всё, что нужно, чтобы увидеть эту красоту - это... просто смотреть Нет любви в жизни, когда я встречу того самого? 
 
Шел 28-й год… Очередной год моей жизни без ласки (извините "секса") и сильного плеча. 
 
Два года назад я жила с родителями и младшим братом. Мы жили в трёшке на первом этаже в 10 минутах ходьбы от метро. Я работала в банке, приходила поздно. Родители часто ссорились, брат приводил домой девчонок, коты неистово просили еды каждый вечер, приходилось готовить сразу на всех. 
 
Да, есть крыша над головой, шопинг по субботам и близкие рядом. Но мне этого было недостаточно. В 28 хотелось нормальной жизни: мужа, детей, свой дом, хорошую машину. Все шло не так, как я себе представляла. 
Все подружки повыскакивали замуж и заходили в гости раз в полгода. Все бывшие женились и выкладывали счастливые фотки с детьми в аквапарках и торговых центрах. Все мужики на свиданиях были бедными, жадными (даже тортиком не угостят) или “слегка” женатыми. Все родственники давили на мозг. 
 
Да, у меня были поклонники. У одного жена, «с которой он вот-вот разведется», другой жил в Питере и приезжал пару раз. Третий был безумно влюблен, но мне совсем не нравился. Годы идут, голоса в голове все громче. 
 
Последней каплей была свадьба моего брата. Это сглаз, проклятье какое-то! Это плохая примета. Я сломалась. Меня мучили головные боли, я плакала по ночам от отчаяния. Сходила в гадалке. Сходила в церковь. Я ненавидела себя, весь мир, коллег на работе, проклятых мужиков, судьбу. Потом взяла отпуск и просто не выходила из дома. Ела. Смотрела сериалы. Потом вино из холодильника окончательно переехало в мою комнату. 
• Почему я не могу ЕГО найти?😔 
• Когда я уже съеду ИЗ КВАРТИРЫ РОДИТЕЛЕЙ? 
• КАКОГО ЧЁРТА, Я ЧТО НЕ ДОСТОЙНА ЛЮБВИ? 
• Я НЕ ТАКАЯ? 
• Я НЕ ЗАСЛУЖИЛА?😢 
 
Через пару недель после торжества к нам окончательно переехала невеста брата со своими чемоданами, шторами, замороженными полуфабрикатами и грандиозными планами. Этакая нимфа, фея, принцесса. Ну им по 20 было, в этом возрасте я тоже радовалась. 
 
Она взяла за меня ответственность. Часто заходила ко мне в комнату. Просто поболтать. Вытаскивала в магазины. На выставки. Пару раз в театр. Однажды на бизнес-тренинг для новичков. И даже познакомила со своим двоюродным братом. 
 
Отпуск прошел. Сижу на работе, машу ногой, слушаю музыку в наушниках. Приходит сообщение от нее со ссылкой. Думаю, «Неужели опять куда-то идём?». А там… курс обучения ведической астрологии.😐 
Я на это не подписывалась. 
 
Дальше все как в тумане: милые молящие глаза, обещания, первое занятие. Там я получила консультацию впервые. Впервые узнала об астрологии такого уровня. Дали натальную карту с расшифровкой. Новая профессия? Я 10 лет в банке, вы о чем? 
 
Но мой внутренний скептик угасал с каждым занятием.☝ Я много читала вне курса, практиковалась, начала проводить первые сессии (консультации) для подруг. 
 
Сама не заметила как через два месяца начала принимать клиентов через “сарафанное радио”. Сначала было неудобно брать деньги. Мне так нравилось заниматься астрологией, а за любимое дело деньги не берут. 
 
Начинала с пары тысяч, постепенно поднимала стоимость, чтобы окупить курс. Сегодня я беру в разы больше. Уволилась из банка, хоть было тяжело менять привычный уклад жизни. Сняла квартиру. Занялась собой. Начала путешествовать не раз в год/два, а когда захочу. 
 
Боже, почему раньше это не пришло ко мне? Этот билетик в светлое будущее, который вытянул меня из холодного офиса, вытащил из рук очередной бокал с вином и помог поверить в себя! Моя работа сегодня – это не бумажки и змеи-коллеги. Это общение с людьми, новые знакомства, красивые платья вместо белых рубашек и подъем в 9 утра, а тогда - когда Я хочу! 
 
Через несколько занятий я уже знала, какой мужчина положен мне судьбой, и даже то, что я вот-вот должна его встретить. Свиду строгий, но внутри очень добрый и ласковый. С достойной профессией и современным взглядом на жизнь. Открытый новому. 
 
Я ходила на свидания после, искала такого, ждала, но… МОЙ ЧЕЛОВЕК встретился неожиданно. Он просто сел в соседнее кресло в самолёте. Улыбнулся мне. Оказалось, мы оба с пересадкой летели в Бангкок. Он программист, хотя внутри очень нежный и заботливый. 
 
Мы провели 5 незабываемых дней в огромном аутентичном мегаполисе. С утра ходили в храмы и гуляли по городу, а вечером катались на катере, поднимались на смотровые площадки, ужинали в лучших ресторанах. 
Раньше я не верила, что это может случиться. Но в тот раз я просто ЗНАЛА, что ОН найдёт меня сам. 
 
Мы вернулись в Москву вдвоем, не могли оторваться друг от друга. Через месяц он сделал мне предложение и сказал, что всю жизнь искал меня. 😅 
 
Если вас никто не вытаскивает из депрессии – тяните себя сами. Пока вы бездействуете, кто-то занимается ВАШИМ любимым делом. Кто-то выходит замуж за ВАШЕГО человека. Кто-то летит на ваш остров Бали. Кто-то улыбается и ест ваше любимое мороженое. 
 
Соберитесь с силами, потому что сделать нужно только один шаг – записаться на курс, который перевернет вашу жизнь. Напишите Дмитрию, моему учителю кодовую фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» по ссылке 👉 vk.com/dmermolaev Не бывает напрасным прекрасное... 
 
Юнна Мориц Как только рождается человек, его судьба уже написана. Она записала в числовой матрице его рождения, в линиях на ладонях, в натальной карте.

❗ Умея считывать и понимать этот код, можно раз и навсегда нейтрализовать все негативные события, достичь богатства, успеха, процветания и счастья.

— Хочешь узнать код своей судьбы?
— Хочешь узнать что записано на твоих ладонях, в числовой матрице рождения, в натальной карте?
— Хочешь научиться считывать и управлять своей судьбой?

Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: 
Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

При использовании этих трёх наук, в вашу жизнь придет гармония, вы будете четко знать свое предназначение, ответы на вопросы об отношениях, о детях, о деньгах, о себе.

Запишитесь на курс в Академию Ведической Астрологии «Пурушоттама» и получите знания древней профессии. Напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке ➡ vk.com/dmermolaev Самое главное и важное в жизни - это семья. Сначала та, в которой ты рождаешься, а потом та, которую ты сам создаешь. И глупы те люди, которые считают, что карьера, деньги, клубы, гулянки, куда важнее всего этого. Важнее твоей семьи, твоих детей, твоей любимой жены, ничего быть не может. Нужно помнить это. Карьера не ждет тебя дома, деньги не вытрут слезы, а слава не обнимет ночью. 
 
Аль Пачино Нужно постоянно открывать для себя что-то новое. 
Вот и сегодня я открыла для себя новую баночку варенья. :)

от [id116447275|Елена Тифанюк] А есть ли у нас время жить? 

Невымышленная вымышленная история жизни среднестатистического человека. 

Надо бы пойти в спортзал, да эта учеба не дает. Зачем вообще пошёл на эту дурацкую специальность, ещё эти преподаватели прессуют, грозят отчислением. Я учусь ведь только ради диплома. Чтобы он просто был. Куда без диплома то? Уф, наконец то закончилось мое «заключение» под названием институт. Не просто так называется «вышка». Только ещё хуже. Пойдем напьемся с друзьями в честь этого. Один раз ведь живем. Но пора и работу работать. Надо найти что-то поприличнее, с возможностями роста. Да только эти долбанные работодатели все как один сговорились, без опыта работы не берут вообще. Но деньги то нужны, хватит у родителей просить. 

Вроде куда-то взяли, место конечно не ахти, но уже запарился ходить по собеседованиям. Когда уже дадут эту зарплату то? Надо хоть джинсы новые прикупить, а то лето скоро, а я хожу как бомж. Опа, как быстро год пролетел. Отдохнуть бы, но нужно работать, надо и квартиру в ипотеку купить, машину в кредит надо бы, так что надо пахать, пока молодой. Пашу с утра до ночи, как вол. Понравилась коллега Машка на работе, ходим вместе в перерыве с ней попить чая. Она единственный глоток свежего воздуха тут. 

Уже вот и три года прошло как я работаю тут. Машка беременна. Смешанные чувства - ребенок это хорошо, но надо вкалывать, надо брать ипотеку, кредит на свадьбу и вкалывать, вкалывать, вкалывать. Свадьбу отгуляли, денег потратили не мало, но что поделать, свадьба обычно раз в жизни. Теперь работать, работать и работать. Теперь я единственный кормилец, а с учётом кредита, ипотеки и того, что Машка уходит в декрет, надо пахать еще сильнее, все на мне. 

Машка родила, сына назвали Иваном, глаза у сына как у меня. Устаю на работе как вол, сын маленький - ночью не высыпаюсь, эх на море бы на недельку, да некогда, надо семью поднимать. От сидячей работы выросло пузико, пойти бы в спортзал, да все некогда, сын подрастает - надо пахать. 

Вот уже и 30 лет мне. Только вроде учился в универе, а уже 30. Время летит неумолимо. Как я устал. Хочется от всех убежать, просто неделю посидеть в тишине. Но 25 лет ипотеки мотивируют работать дальше. Сын пошёл в школу, родилась дочка, назвали Настей. 

Сегодня проснулся и понял, что мне 40 лет. Подошёл к зеркалу, вид конечно не айс у меня, очень уставший. Как я замучился уже, горбатиться и тащить на себе все. Но надо семью, детей поднимать. Выбора нет. Сын поступил в университет - надо платить за его образование. Может быть хоть сыну повезет больше, чем мне. 

Вот и 45. Лысины на голове уже больше чем вообще волос. Может вообще тогда налысо побриться? Жизнь так пролетает быстро, незаметно. Вот и дочка подросла. Красавица. Надо пахать, детей надо обувать, одевать. 

Вот и 50. Время остановись! Но оно неумолимо. Вот и 55. Казалось ещё вчера уснул в свои 20, а сегодня 55. Ощущение мерзкое. Жизнь подходит к закату, я толком ничего не достиг. Почти выплатили ипотеку, но надо брать ещё одну - хотя бы дочке помочь с квартирой. Сын пусть сам крутиться. 

60 лет. Время, куда ты летишь! 65 - у меня инсульт, половину тела парализовало. Мне 70 лет, вот уже лежу в больнице, одна радость это внуки. Они такие талантливые и хорошие у меня. 

Мне 73. Сегодня я не проснулся. Врачи констатировали смерть. Что это было вообще? Жил ли я? Столько хотел сделать, столько мечтал, а жизнь пролетела словно вспышка. Ах если бы я мог все начать сначала. Вот тогда бы я точно пожил. И жил бы наверняка совсем по-другому… 

Увидели в этом себя? Стало страшно? Остановитесь. Пора что-то менять! Я предлагаю Вам получить знания, которые сподвигнут Вас жить новой, полноценной жизнью. Быть по-настоящему счастливым человеком. Это не шутки. Уже тысячи людей изменили свою жизнь. Почему Вы не можете это сделать? 

Записывайтесь на бесплатный вебинар по Ведической Астрологии, на котором вы узнаете, как жить той жизнью, которой заслуживаете! Для регистрации, переходите по ссылке ниже.

➡vk.com/app5898182_-175778456#s=184931&force=1

Пока время окончательно не ушло, пора действовать... Я нарисую в душах теплоту, 
В сердцах - добро, в глазах - искринки света. 
И людям подарю я поутру 
Улыбку ту, что нежностью согрета. 
 
Я попрошу у радуги цвета: 
Раскрашу в них людское настроение, 
Чтоб в мире жили только доброта, 
Тепло души и радости свечение!

 от [id147369953|Наталья Грабовская] Покой — наилучшее лекарство. 

Цельс Лвл Корнелий «Каково моё предназначение?»

Как минимум, вместе с вами о нем сейчас думают еще пару сотен человек, среди которых могут быть ваши друзья или родители. Об этом думают все. Но вы отличаетесь от них. Чем? Сейчас у вас в руках окажется инструмент, как найти ответ на этот вопрос.

На самом деле, нет ничего сложного в том, чтобы определить путь своей Души, хоть это и может на первый взгляд показаться фантастикой. Но это факт. 

⚠ Запомните: гораздо сложнее следовать своему предназначению регулярно, в течении всей жизни.

➡ Что же за инструмент для поиска предназначения? 

Это древние знания Ведической Астрологии. Знания, которые тысячи лет делают жизнь человека осмысленной. Уже несколько веков Астрологи дают ответы на самые сложные вопросы, а люди от этого становятся счастливее!

➡ Где же сейчас можно получить эти уникальные знания? 

Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» собрала для вас три науки: Ведическая Астрология, Хиромантия и Нумерология в один курс, чтобы вы смогли проработать каждую сферу своей жизни, чтобы найти и дать ответы на любой вопрос и помогать людям! 

⚠ ВАЖНО! Как только вы начинаете следовать своему предназначению, то Вселенная начинает вам всячески помогать — она будет давать деньги, хороших партнеров, друзей, приятные события и обстоятельства. 

Окружающий мир начнет оберегать вас, как заботливый родитель новорожденного малыша.

Для того чтобы узнать подробнее об обучении, напишите мне в лс кодовое слово «ПРЕДНАЗНАЧЕНИЕ» ✍ vk.com/dmermolaev - У Вас ярко выраженный 
" Комплекс богини" 
- Ой, не смешите! Откуда у богинь комплексы?! Ромашка- это цветок, который борется за любовь до последнего лепестка Внимание ❗ Академия Ведической Астрологии продолжает набор на курс «Астрология Провидцев» для тех, кто готов кардинально улучшить свою жизнь. Обучение, которое поможет тебе:

— В сотни раз увеличить твой финансовый поток
— Поможет узнать своё предназначение, направит на истинный путь
— Ты сможешь понять и трактовать свою судьбу, управлять ею 
— Кардинально увеличить свой лимит жизни и здоровья
— Научит тебя с лёгкостью считывать любого человека как на ладони 
— Поможет понять, когда ты встретишь человека предназначенного тебе
— Узнаешь как родить и воспитать здоровых, талантливых детей 
— Ты будешь знать на что сделать акцент, когда и где, чтобы добиться процветания абсолютно во всех жизненных сферах

Если тебе эта информация не интересна — то не трать своё время и закрой этот пост. Если ты давно искал ключ ко всем вопросам — то он здесь и есть. 

🆘 В каждом потоке ограниченное количество мест. Беру на курс не всех — отбираю только самых способных. 

Если ты действительно мечтаешь о лучшей жизни, это тот момент, когда тебе нужно отбросить все сомнения и действовать прямо сейчас. 

Несколько тысяч отзывов об Академии и курсе ты можешь прочитать на моей стене здесь ➡ vk.com/dmermolaev

Для записи на курс пиши в лс фразу «ХОЧУ НА КУРС» ➡ vk.com/dmermolaev ❤❤❤😊 
День чудесный, день прекрасный, 
День сиятельный и ясный; 
Солнце встанет над горой, 
Принесет любовь, покой... 
 
Тучи разойдутся сами, 
Голубыми небесами 
Пробуждаются сердца, 
Так прекрасен свет Творца. 
 
Велики вершины, горы - 
Будут чисты разговоры, 
В осознании мудреца 
Пробуждаются сердца. 
 
Образ мира светел, ясен, 
Образ мира так прекрасен; 
Чистый, светлый, золотой, 
Мир прекрасный и большой. 
 
Доверяйте сердцу снова, 
Доверяйте свыше слову; 
Чти, люби закон Творца, 
В нем истоки мудреца. 
 
Жизнь всему закон, основа 
Уважайте жизнь другого 
Жизнь видна издалека 
Горизонты, облака... Весна - это время нежности, радости и любви... Время цветов, ярких сумочек, коротких юбок... Время поцелуев, безумных поступков, романтики... Время, которое заставляет наши сердца биться быстрее... И всё это совершенно не зависит от возраста... Расцветайте и будьте счастливы! Этот апрель — новый приход 
Светлой мечты и снов. 
Тает во мне тоненький лёд, 
Будто от тёплых слов... Добрый день! Снова предлагаю к прослушиванию свои записи. В этот раз:

Третий, но, из написанных вальсов Шопеном, первый, в котором больше превалирует художественный подтекст, меланхолия и лирика. Вальс здесь как-будто лишь фон или жанр, он явно здесь не на первом плане.

И, так же, предлагаю послушать одну из пьес моего собственного сочинения. Играй музыкант и рви душу, 
Получается хорошо у тебя. 
Давай прогоним песней стужу, 
Чувства в голове теребя. 

Ты играй и плевать на дождь, 
Питер капризный город, 
И пусть ты здесь всего лишь гость, 
Но музыка твоя серьёзный повод. 

Чтоб прислушаться к себе, 
Через гитары твоей аккорд, 
По той ли идём мы тропе, 
Сквозь жизни водоворот. 

Играй музыкант погоде на зло, 
Пусть голос не дрожит на ветру. 
В твоих песнях есть тепло, 
Ты зажигаешь в людях искру. 

Ты пальцы до мозолей стёр не зря, 
И здесь стоишь перед толпой. 
Людям радость и надежду даря, 
Прошу тебя ещё разок спой.

Николай Александрович Мудрее всего — время, ибо оно раскрывает все. 

Фалес Мы с мужем познакомились в далеком 2007 году, работали в крупной IT компании. Я только пришла на должность тестировщика ПО, а он уже пару лет работал там программистом. Связала нас общая мечта - уехать жить к океану с двумя детишками, показывать им большой и прекрасный мир, жить в тёплом климате, есть свежие фрукты, а на закате в полной тишине попивать холодный ром и закусывать мидиями… Но суровая московская реальность никак не позволяла нам “размечтаться” и всерьез задуматься о переезде к желанным карибским берегам. Мы просто шутили, что однажды этот день настанет. 
Но он как-то не приходил. 

Мы поженились, почти сразу же взяли ипотеку, погрязли в бытовухе, и… потеряли эту ментальную связь друг с другом... 
Представьте, каждый день просыпаться в одной постели, ехать в одном вагоне метро, сидеть за обедом за одним столом, ужинать вдвоем, ходить за покупками вдвоем, возвращаться домой вдвоем… Наверное, это круто, когда ты только начинаешь. Но когда ты 5 лет живешь в таком графике, хочется однажды просто взять билет на ближайший автобус куда угодно, хоть в... Рязань! 
Через 10 лет совместной жизни с таким “графиком” у нас не было общих тем для разговора, я гневно реагировала на любые его слова, а он уходил в себя и в видео-игры. 

Черт возьми, мы знали, что можем больше. Больше, чем просто работать, чтобы есть, и есть, чтобы опять поработать. 
Мы как белки в колесе крутились, а месяцы и годы пролетали со скоростью света. 

Долгими вечерами мы обсуждали самое важное решение в жизни - стать родителями. Я бы ушла в декрет и сменила образ жизни, начала шить и чаще гулять. Миша бы взял себя в руки и попросил повышения. Все БЫ наладилось, ключевое слово - БЫ.

Месяцы стараний, анализы, опять старания, выслеживание овуляции, календари, таблетки, я словно прописалась в больнице. Как сейчас помню, 9 декабря нас пригласили на прием. Тишина. Доктор долго пытался собраться с мыслями, чтобы объявить простую вещь. У нас никогда не будет детей. 

Я была потрясена. Всё, в чем я была уверена, всё, что я откладывала на “когда-нибудь” разрушилось в один момент. Сначала руки тряслись, я сутками спала и не вылезала из постели. Это похоже на грипп, только без температуры и кашля (сопли и слёзы были в огромном количестве). Потом я вовсе потеряла интерес к жизни. Просто закидывала в себя еду, начала часто смотреть телевизор, играть в телефон и без конца смотреть ленту Вконтакте. 

Однажды на обеде, залипая в телефоне, наткнулась на пост, где некий Дмитрий Ермолаев предлагал обучиться ведической астрологии в его академии. Случайно увидела рекламу и перешла на его страницу, там целый мир счастливых и благодарных людей, любви к профессии, перспектив… Представьте себе, в каком состоянии я была, когда наткнулась на это? Правильно, я сразу же закрыла, не подпустила к себе “яркую картинку счастливого будущего”, но… забыть не смогла. 
Разве не об этом мы с Мишей всегда мечтали? 

Пару дней думала, и снова зашла на страницу, написала Дмитрию, мы разобщались, он дал мне всю необходимую информацию и я взяла паузу подумать. 

Думала неделю… Рассказала мужу. Не знаю, почему его это привлекло, но мы вместе зарегистрировались на курс. Позже Миша признался, что ему просто надоело видеть меня подавленной и депрессующей. А это предложение было ШАНСОМ вытащить меня, ухватить за “соломинку”. 

Спустя несколько занятий, я самостоятельно расшифровала свою натальную карту, жизнь приняла другой оборот… Судьба все-таки сулила мне ребенка, но после 35, а “молодость” моя должна быть наполнена жизненными уроками и получением знаний. Это я запомнила надолго. 

Наше обучение в академии у Дмитрия — это просто случайность, удача, которая буквально вытащила нас из болота, сохранила брак и мою психику. Мы получили новые секретные знания, я ушла с работы и начала консультировать других людей пару раз в неделю. Миша открыл собственный бизнес в сфере программирования и создания сайтов. Что там я в начале писала о карибских берегах? Новый год мы встретим на Кубе, а если понравится… останемся навсегда! 

Самое важное я поняла, ничто не дается просто так, над всем нужно
 
работать. Но пока мы не узнаем над чем именно работать, мы проживаем свою жизнь впустую. 

Начни свой истинный путь, напиши моему учителю в лс слово «ОБУЧЕНИЕ» по ссылке ➡ vk.me/dmermolaev Женщину нельзя oбижать. Порой Она бывает колючей, как шипы, за которые нельзя ухватиться, чтобы не поранить себя, казалось бы, что нельзя ее обнять, но это сделать нужно через боль! Любая рана на мужском теле затянется, а поступок женщина будет помнить всегда. Когда она ему доставляла своим присутствием пытку, а он ради нее эту муку стерпел и пересилил желание ударить ее сильнее и сбежать. 
Женщина помнит каждый побег от нее. Каждый удар. Каждую слабость. Мужчине постоянно кажется, что она все забывает, раз не возвращается в прошлое и не напоминает о том, o чем не хотелось бы говорить. Она все помнит. Она все видит. Она все чувствует. 

Женщина — это человек, и пусть в мужском мире ее слово весит меньше, чем мужское, но она, жертвуя своим телом, своей красотой — приносит в этот мир других мужчин. 
Ее можно уважать хотя бы за это… 

Мужчина сильный. Спора нет! Но женщина — это существо, которое выбирает сильного для того, чтобы родить от него еще сильнее. Чтобы самой быть слабой. 
Чувствовать себя… 

Она бывает невыносимой, нетерпеливой, бросает громкие слова там, где можно разговаривать шепотом, слова которые ранят душу. Которые задевают достоинство. Слова, которые убивают без ножа. 
Она хочет, чтобы он ее услышал. Она хочет, чтобы он ее понял. Ей смертельно необходимо, чтобы он ее обнял и успокоил. Прижал к груди и вытер с ее лица слезы. 
Женщина слабая. И ее слабость в том, что она зависима от эмоций и чувств. Нет более эмоционального существа на всем белом свете, чем женщина. Пока она чувствует — она жива. Пока в ней пробуждается буря — она женщина… 

Не убивай в ней женщину! Не заставляй ее ничего не чувствовать… 
Она будет не только спокойной и тихой, но и мертвой. К тебе. 

Вячеслав Прах
Отрывок из книги "Женщины созданы, чтобы их..." Я знаю, девочка моя, от некоторых воспоминаний хочется поскорее освободиться. Забыть как страшный сон. Но у каждой из нас есть такие раны, которые долго могут кровоточить, будить по ночам. И тут не стоит паниковать, искать обезболивающие. Стоит лишь набраться терпения и ждать, когда время подберет тебе лекарство. Для каждого оно разное. Для кого-то – новая любовь, для кого-то – ребенок, а для кого-то… хотя бы море. Однажды ты окажешься у моря, и оно унесет на своих волнах боль воспоминаний. У каждого из нас свое море. 
 
Эльчин Сафарли Не дождалась 
 
Сынок, ну как ты? Как дела? 
-Нормально. Мам, прости – пора. 
 
- Сынок, прости, звоню опять - 
Давно хотелось повидать. 
- Мамуль, прости, я тороплюсь. 
Освобожусь и отзвонюсь. 
 
-Не дождалась - звоню сама. 
Скажи хоть, как твои дела? 
-Да все нормально, вот опять 
Пора уже мне убегать. 
-Но я хотела лишь сказать… 
- Мамуль, успеем поболтать. 
 
Звонила мама много раз, 
Ведь ей был важен каждый час, 
Но сын был занят и она 
Сказать, что любит, не могла. 
 
Звонила мама каждый день, 
Но сын и слушать не хотел. 
И пусть дела, и занят пусть, 
Сказать бы, что на сердце грусть. 
 
А дни все шли, она одна. 
Увидеть сына – вот мечта - 
Прижаться вялою щекой 
И прошептать: «Любимый мой». 
 
-Мамуль, привет. Ну как ты там? 
Чего звонишь мне по ночам? 
-Сынок, была я у врачей. 
Осталось жить мне 10 дней. 
- Приеду завтра! Ты не верь - 
Ошибки у врачей теперь. 
Лекарства, лучшие врачи - 
Все будет, мам! Ты только жди! 
 
Но вдруг гудков немая тень - 
Сегодня был 
Последний день… 

 Куткар Мария Внимание ❗ Академия Ведической Астрологии « Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев» для людей, которые хотят изменить свою жизнь в лучшую сторону, получив полноценную и интересную профессию. 
Для подробностей пишите в лс «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» ➡ vk.com/dmermolaev

А теперь честно ответь себе на простые вопросы: 

✔Ты хочешь узнать своё предназначение? 
✔Увеличить доходы в тысячи раз? 
✔Хочешь знать свою судьбу и изменить её? 
✔Обрести полную гармонию в своей жизни? 

Мы научим Вас этому и многому другому в Сильнейшей в мире Академии Ведической Астрологии «Пурушоттама» 

Почему Вам это необходимо❓ 
Благодаря обучению в нашей Академии вы станете профессионалом с доходом от 150 000 рублей в месяц работая из любой точки мира. Мы даём возможность оформить беспроцентную рассрочку на обучение.

Астрологию в наше время используют во всех сферах, а так же таких, как: 

✅ В Политике: 
Вы наверное уже знаете, что у каждого политического деятеля есть астролог, который его консультирует. Например дата открытия второго фронта была утверждена американским президентом только после ее одобрения астрологами. 
✅ В Бизнесе: 
Крупнейшие корпорации в мире содержат специализированные Астрологические отделы. Все известные миллиардеры нанимают на службу персональных астрологов. При чем это всегда конфиденциально. 
✅ В Науке: 
Российские астрологи консультируют центры космических полетов для определения самых благоприятных дат, изучая при этом личные данные экипажа. 

Ведическая Астрология существует более 5000 лет. До н.э. эти знания передавались между управителями в устной форме, чтобы максимально уберечь знания от искажения. Ученики жили вместе с учителем на протяжении долгого времени, перенимая опыт, познавая истину медитацией и самопознанием. 

Будьте в себе уверены, вы можете стать одним из самых влиятельных людей в мире, с помощью курса «Астрология Провидцев». 

Напишите мне в личные сообщения фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» и меняйте свою жизнь к лучшему ➡ vk.com/dmermolaev Человек ищет чудес. Если бы он только видел, как чудесно человеческое Сердце. Не воротишь прошлого назад, 
И грехи свои не смыть слезами. 
Нам судьба порой дает расклад, 
О котором даже не годали. 
 
Кажется,что все предусмотрел, 
Все по полочкам как надо разложил. 
Но не все выходит как хотел, 
И не все хотел,что заслужил. 
 
Кто-то горько плачет о былом, 
Сожалея,о прошедшем счастье. 
Гонит кто-то жизнь свою бегом, 
Несмотря на беды и напасти. 
 
Каждый ищет что-то для себя, 
Путь,надежду и кому молиться. 
Никому нет дела до тебя, 
Что с тобой случилось и случится. 
 
Как мириться нам с судьбой такой, 
С тем,что в этот жутковатый век. 
Даже окружен людской толпой, 
Одинокий каждый человек. 
 
Хочется любить и быть любимым, 
Хочется друг другу доверять. 
Добрым быть,застенчивым и милым, 
И легко друг друга понимать. 
 
Хочется,но в чем же здесь подвох, 
Пряча свои чувства под запретом. 
Если честный,добрый - значит лох, 
Все перевернулось в мире этом. 
 
Не воротишь прошлого назад, 
И грехи свои не смыть слезами. 
Нам судьба порой дает расклад, 
О котором даже не гадали. 
 
Максим Куст Нет любви в жизни, когда я встречу того самого? 
 
Шел 28-й год… Очередной год моей жизни без ласки (извините "секса") и сильного плеча. 
 
Два года назад я жила с родителями и младшим братом. Мы жили в трёшке на первом этаже в 10 минутах ходьбы от метро. Я работала в банке, приходила поздно. Родители часто ссорились, брат приводил домой девчонок, коты неистово просили еды каждый вечер, приходилось готовить сразу на всех. 
 
Да, есть крыша над головой, шопинг по субботам и близкие рядом. Но мне этого было недостаточно. В 28 хотелось нормальной жизни: мужа, детей, свой дом, хорошую машину. Все шло не так, как я себе представляла. 
Все подружки повыскакивали замуж и заходили в гости раз в полгода. Все бывшие женились и выкладывали счастливые фотки с детьми в аквапарках и торговых центрах. Все мужики на свиданиях были бедными, жадными (даже тортиком не угостят) или “слегка” женатыми. Все родственники давили на мозг. 
 
Да, у меня были поклонники. У одного жена, «с которой он вот-вот разведется», другой жил в Питере и приезжал пару раз. Третий был безумно влюблен, но мне совсем не нравился. Годы идут, голоса в голове все громче. 
 
Последней каплей была свадьба моего брата. Это сглаз, проклятье какое-то! Это плохая примета. Я сломалась. Меня мучили головные боли, я плакала по ночам от отчаяния. Сходила в гадалке. Сходила в церковь. Я ненавидела себя, весь мир, коллег на работе, проклятых мужиков, судьбу. Потом взяла отпуск и просто не выходила из дома. Ела. Смотрела сериалы. Потом вино из холодильника окончательно переехало в мою комнату. 
• Почему я не могу ЕГО найти?😔 
• Когда я уже съеду ИЗ КВАРТИРЫ РОДИТЕЛЕЙ? 
• КАКОГО ЧЁРТА, Я ЧТО НЕ ДОСТОЙНА ЛЮБВИ? 
• Я НЕ ТАКАЯ? 
• Я НЕ ЗАСЛУЖИЛА?😢 
 
Через пару недель после торжества к нам окончательно переехала невеста брата со своими чемоданами, шторами, замороженными полуфабрикатами и грандиозными планами. Этакая нимфа, фея, принцесса. Ну им по 20 было, в этом возрасте я тоже радовалась. 
 
Она взяла за меня ответственность. Часто заходила ко мне в комнату. Просто поболтать. Вытаскивала в магазины. На выставки. Пару раз в театр. Однажды на бизнес-тренинг для новичков. И даже познакомила со своим двоюродным братом. 
 
Отпуск прошел. Сижу на работе, машу ногой, слушаю музыку в наушниках. Приходит сообщение от нее со ссылкой. Думаю, «Неужели опять куда-то идём?». А там… курс обучения ведической астрологии.😐 
Я на это не подписывалась. 
 
Дальше все как в тумане: милые молящие глаза, обещания, первое занятие. Там я получила консультацию впервые. Впервые узнала об астрологии такого уровня. Дали натальную карту с расшифровкой. Новая профессия? Я 10 лет в банке, вы о чем? 
 
Но мой внутренний скептик угасал с каждым занятием.☝ Я много читала вне курса, практиковалась, начала проводить первые сессии (консультации) для подруг. 
 
Сама не заметила как через два месяца начала принимать клиентов через “сарафанное радио”. Сначала было неудобно брать деньги. Мне так нравилось заниматься астрологией, а за любимое дело деньги не берут. 
 
Начинала с пары тысяч, постепенно поднимала стоимость, чтобы окупить курс. Сегодня я беру в разы больше. Уволилась из банка, хоть было тяжело менять привычный уклад жизни. Сняла квартиру. Занялась собой. Начала путешествовать не раз в год/два, а когда захочу. 
 
Боже, почему раньше это не пришло ко мне? Этот билетик в светлое будущее, который вытянул меня из холодного офиса, вытащил из рук очередной бокал с вином и помог поверить в себя! Моя работа сегодня – это не бумажки и змеи-коллеги. Это общение с людьми, новые знакомства, красивые платья вместо белых рубашек и подъем в 9 утра, а тогда - когда Я хочу! 
 
Через несколько занятий я уже знала, какой мужчина положен мне судьбой, и даже то, что я вот-вот должна его встретить. Свиду строгий, но внутри очень добрый и ласковый. С достойной профессией и современным взглядом на жизнь. Открытый новому. 
 
Я ходила на свидания после, искала такого, ждала, но… МОЙ ЧЕЛОВЕК встретился неожиданно. Он просто сел в соседнее кресло в самолёте. Улыбнулся мне. Оказалось, мы оба с пересадкой летели в Бангкок. Он программист, хотя внутри очень нежный и заботливый. 
 
Мы провели 5 незабываемых дней в огромном аутентичном мегаполисе. С утра ходили в храмы и гуляли по городу, а вечером катались на катере, поднимались на смотровые площадки, ужинали в лучших ресторанах. 
Раньше я не верила, что это может случиться. Но в тот раз я просто ЗНАЛА, что ОН найдёт меня сам. 
 
Мы вернулись в Москву вдвоем, не могли оторваться друг от друга. Через месяц он сделал мне предложение и сказал, что всю жизнь искал меня. 😅 
 
Если вас никто не вытаскивает из депрессии – тяните себя сами. Пока вы бездействуете, кто-то занимается ВАШИМ любимым делом. Кто-то выходит замуж за ВАШЕГО человека. Кто-то летит на ваш остров Бали. Кто-то улыбается и ест ваше любимое мороженое. 
 
Соберитесь с силами, потому что сделать нужно только один шаг – записаться на курс, который перевернет вашу жизнь. Напишите Дмитрию, моему учителю кодовую фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» по ссылке 👉 vk.com/dmermolaev - Что тебе мама подарила на день рождения?... 
- Жизнь!...© Астрологический прогноз на 11 АПРЕЛЯ 2019 года. 
Представлен Академией Ведической Астрологии «Пурушоттама». 
 
Подписывайтесь на наш YouTube канал ➡ vk.cc/97VUOI 
Ведущая ➡ [id534597177|Регина Кова] Цените время благодати 
Любите близких вам людей, 
Пройдут года и жизнь отплатит 
Заботой внуков и детей. 
Цените каждое мгновенье, 
Дарите добрые слова, 
Просите за грехи прощенье 
Смотрите с нежностью в глаза. 
Пока мы живы, вместе, рядом 
Пока стучат в груди сердца 
Пожатьем рук, улыбкой, взглядом 
Любите близких - до конца! 
Любите, слабости прощая, 
Чтобы потом не пожалеть, 
Чтоб фотографии листая 
Нам от стыда не покраснеть. 
Что мало так тепла давали 
Тому, кто нас всегда любил 
Не жертвовали, не прощали 
Того, кто рядом с нами был 
Потом поймем, как все ничтожно 
Обиды, споры – суета! 
Любить – совсем, совсем не сложно 
Когда мы рядышком, друзья! 
 
© Copyright: Галина Беднякова, Красоту увидеть в некрасивом, 
Разглядеть в ручьях разливы рек! 
Кто умеет в буднях быть счастливым, 
Тот и впрямь счастливый человек! 

Эдуард Асадов Как только рождается человек, его судьба уже написана. Она записала в числовой матрице его рождения, в линиях на ладонях, в натальной карте.

❗ Умея считывать и понимать этот код, можно раз и навсегда нейтрализовать все негативные события, достичь богатства, успеха, процветания и счастья.

— Хочешь узнать код своей судьбы?
— Хочешь узнать что записано на твоих ладонях, в числовой матрице рождения, в натальной карте?
— Хочешь научиться считывать и управлять своей судьбой?

Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: 
Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

При использовании этих трёх наук, в вашу жизнь придет гармония, вы будете четко знать свое предназначение, ответы на вопросы об отношениях, о детях, о деньгах, о себе.

Запишитесь на курс в Академию Ведической Астрологии «Пурушоттама» и получите знания древней профессии. Напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке ➡ vk.com/dmermolaev Не причинять страданий собратьям нашим меньшим — наш первый долг перед ними. Но одного лишь этого недостаточно. У нас есть более высокая миссия— служить им всегда, когда бы им этого не потребовалось. 
 
Франциск Ассизский, святой (1181-1226)
на фото из интернета спасенные животные 🌸😊❤ Свердловская область Красноуфимский район
Весна....... 💭 Представьте, что у вас есть суперспособность — за несколько минут определять до 90% информации о человеке:
- Его характер
- Его сильные и слабые стороны.
- Его предрасположенности к болезням.
- На своем ли он месте сейчас находится, и где его истинное место в этом мире.

И да, все это вы можете сделать за 2-3 минуты, зная всего лишь дату его рождения. Вы бы помогли тысячам людей обрести смысл в жизни, найти любимое занятие, идеального партнера, наладить отношения с близкими.

Возможно, вы и сами находитесь не в своей тарелке. Это можно понять, если вы периодически испытываете депрессии, ненависть к своей работе, если происходят конфликты в семье, с мужем, с детьми.

🙌 Припоминаете такое? Всего этого у вас может не быть, если вы научитесь определять сильные и слабые стороны человека, его предрасположенности всего лишь по дате рождения!

Сегодня Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» приглашает пройти отбор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

Новые знания помогут вам понять свою судьбу, а также судьбу близких. Вы научитесь дарить счастье себе и родным!

Программа рассчитана на людей любого возраста и профессии. Пол, география проживания не имеют значения.
Количество мест ограниченно, отбираем на курс только самых способных.
Успейте пройти отбор, напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке
➡ vk.com/dmermolaev Не нужно обижаться и грустить, 
Жалеть себя - плохое утешение. 
Не можешь в жизни что-то изменить, 
Ты измени своё к ней отношение...

/инет/ Насколько разные у всех сердца,а ключ один любовь и доброта Пусть это утро будет светлым, озорным, 
Манящий запах кофе, птичий гомон.. 
И мир, прекрасными мгновеньями полон! Туман - это очень красиво. 3 года назад в это время Среда, как маленькая пятница... всем доброе утро😃 ЖИЗНЬ-ДОМИНО

Спокойно в этой комнате пустой.
Луны сиянье ярче фонарей.
В окно проникнет ветер на постой,
Начав сеанс свой сказок из теней.

Движений лёгких магия влечёт.
Контраст неповторимый манит взор.
В загадочный волнующий полёт
Зовёт подлунный призрачный минор.

Молчанья звон пронизывает слух.
Доносится лишь только песнь сверчка.
Гармония её питает дух,
Но партия певца так коротка.

Фантомы продолжают свой сюжет
Отображать на плоскости стены.
Их красит режиссёр в свой жёлтый цвет,
Ночным актёрам маски не нужны.

У фабулы героев главных нет.
При свете дня отпущена им роль.
И оттого лечебный лунный свет
В своё сознанье запустить позволь.

Лишь первый лучик солнца заглянул
Стыдливо в полусонное окно,
Сеанса исцеленья срок минул.
Ночь днём сменилась в жизни-домино.

© Светлана Ночевная
© Alex Witman Наша погода то балует нас
Солнцем, как добрая фея,
То вдруг мегерою станет за час,
Холода нам не жалея!

Жизнь - как погода: то радует нас
Счастьем, удачей, успехом;
То, словно ей поступает заказ,
Сыпет нам козни со смехом!

Что же, друзья, перемен подождём,
Мы ведь не робкое племя:
Солнце придёт вслед за вьюгой, дождём,
Счастье придёт в своё время!

Автор: Валентина Блохина ..... 
ПРЕДЕЛ 
автор: Мария Куткар 
 
Я задыхаюсь, не хватает сил - 
Со всех сторон проблемы и заботы. 
И город этот мне совсем не мил, 
И дела нет мне даже до погоды. 
 
Я так устала, хочется сбежать, 
Но снова закипит на кухне чайник - 
И даже нет минутки помечтать. 
Поставлю на беззвучный - вдруг начальник. 
 
У сильных тоже наступает свой предел 
И сердце может накалиться до надрыва. 
Как сложно в паутине бед и дел 
Остаться непреклонной и красивой. 
 
Пройдёт, я знаю, точно все пройдёт! 
Надену каблуки, надену платье. 
Не буду ждать, расправлюсь и вперёд - 
Походкой гордой и навстречу к счастью! 
 
© Copyright: Мария Куткар, 2013 
..... Мне сегодня снился добрый сон...
***

Мне сегодня снился добрый сон: 
В мире научились лечить рак, 
Каждый из людей всегда здоров, 
Деток не везут домой в гробах... 
 
Мне сегодня снился дивный сон: 
Стали и у нас людей ценить, 
Пенсионный вышел вдруг закон, 
Пенсию подняли - можно жить... 
 
Мне сегодня ночью снился сон, 
Что не будет катастроф и войн, 
И террактов, и других препон... 
Все вернутся целыми домой... 
 
Мне такой волшебный снился сон: 
Каждый стал счастливым в мире этом, 
И не стало нищих и рабов, 
Люди все равны теперь на свете. 
 
Удивительный мне снился сон: 
Все границы открывают сразу, 
Старики гостить едут в Херсон... 
ВИЧ излечен. Нет иной заразы... 
 
Вижу пред собою Тадж - Махал... 
Кажется, что сон был бесконечным... 
Я проснулась...Слёзы на глазах... 
Господи, пусть сон мой станет вещим...

© Copyright: Алёна Алмаз

#стихи #сон #рак #закон #люди #старики #слёзы По встречной полосе, босая, тихо шла, 
Избитая плетьми, растерзанная ложью. 
Прекрасная Любовь... Свой крест она несла, 
Она была мертва и шла в обитель божью... 
А вдоль дорог, ряды бесчисленных машин, 
Ей уступали путь, увидев взгляд страданий, 
И не было среди глухой толпы мужчин, 
Которые смогли бы кинуть в нее камень... 
По встречной полосе... В крови и синяках... 
Затравленная шла она разбитым словом. 
И на ее пустых, протянутых руках, 
Лежала тенью боль покинутого дома... 
На голове венок, забрызганный в крови, 
В ступнях забитый гвоздь - жестокая расплата, 
И если кто-то вдруг ей прокричит: ,, Живи!!!" 
Она не оживет... Она уже распята... 
И если в новый день окрасится заря, 
И в лицах янтарем расплавит лучик солнце... 
Нет, не вернешь ее... Она теперь ничья, 
И на протяжный стон, она не обернется... 
Свой век, среди слепых и глупых отжила... 
Перекосившись вдруг коряво и нескладно, 
По встречной полосе, босая тихо шла, 
Прекрасная Любовь... Распятая нещадно... 
 
Мария Амеличкина Крым, Ай-Петри.
Прогулка по Таракташу Я верю и не верю, 
Понять тебя пытаюсь, 
Открыв для счастья двери, 
С надеждой улыбаюсь. 
 
Я вижу и не вижу 
Любовь твою земную, 
А ты ко мне все ближе, 
И сердце я волную. 
 
Я знаю и не знаю 
Твое тепло и нежность, 
Все беды забываю - 
С тобою безмятежность. 7 чудес света: 
 
1 - Видеть. 
2 - Слышать. 
3 - Чувствовать. 
4 - Говорить. 
5 - Думать. 
6 - Радоваться. 
7 - Любить. Внимание ❗ Академия Ведической Астрологии продолжает набор на курс «Астрология Провидцев» для тех, кто готов кардинально улучшить свою жизнь. Обучение, которое поможет тебе:

— В сотни раз увеличить твой финансовый поток
— Поможет узнать своё предназначение, направит на истинный путь
— Ты сможешь понять и трактовать свою судьбу, управлять ею 
— Кардинально увеличить свой лимит жизни и здоровья
— Научит тебя с лёгкостью считывать любого человека как на ладони 
— Поможет понять, когда ты встретишь человека предназначенного тебе
— Узнаешь как родить и воспитать здоровых, талантливых детей 
— Ты будешь знать на что сделать акцент, когда и где, чтобы добиться процветания абсолютно во всех жизненных сферах

Если тебе эта информация не интересна — то не трать своё время и закрой этот пост. Если ты давно искал ключ ко всем вопросам — то он здесь и есть. 

🆘 В каждом потоке ограниченное количество мест. Беру на курс не всех — отбираю только самых способных. 

Если ты действительно мечтаешь о лучшей жизни, это тот момент, когда тебе нужно отбросить все сомнения и действовать прямо сейчас. 

Несколько тысяч отзывов об Академии и курсе ты можешь прочитать на моей стене здесь ➡ vk.com/dmermolaev

Для записи на курс пиши в лс фразу «ХОЧУ НА КУРС» ➡ vk.com/dmermolaev Не каждому удаётся найти человека стоящего на твоей ступени эволюции и с таким же космосом в голове. 💤КАК ПРОСНУТЬСЯ? 

Знаете, наверное каждый сталкивался с такой ситуацией, что не знаешь куда двигаться дальше❓ Как строить свою жизнь, какое направление выбрать❓ Да и вообще теряешься сам в себе, не понимаешь чего хочешь и хочешь ли вообще❓ Живёшь с ощущением жизни как в фильме «День сурка» и каждый твой день как заученная песня и заезженная пластинка одно и тоже, одно и тоже. Вот и меня однажды настигло такое состояние, притом что я всегда была очень активной, позитивной и дарила энергию другим. Но тут наступило время, что просыпаться каждый день стало все сложнее, жизненный энтузиазм угас, а стремиться к чему то новому категорически не хотелось. 

💣ВНУТРЕННИЙ ПРОТЕСТ. 
Обращаться к психологу я не хотела, хотя муж и настаивал. Я все списывала на усталость, т. к. На тот момент находилась уже 1,5 года в декрете и очень уставала. Супруг военный все время был на службе, а когда возвращался домой был или жутко уставший или было очень поздно. Всё приходилось тянуть на себе, да и дочь отличалась от других детей активностью и любознательностью и каждый мой день с ней был как в мультике про маму обезьяну🙊. 

Однажды серфила в интернете, в поиске хоть какого-то вдохновения, и наткнулась на группу «АСТРОЭКСПЕРТ». Я всегда интересовалась эзотерическими направлениями, хиромантия, Дизайн человека, гороскопы Ба-цзы и прочее. А тут были мысли начать заниматься нумерологией, тем более сейчас же модно быть в инстаграме экспертом по всему и я думала это отличный шанс повысить свой уровень знаний и получить шанс заработать. И вот в группе «АСТРОЭКСПЕРТ» я узнала о возможности получить консультацию по интересующим вопросам, “”А почему бы и нет❓” подумала я и написала. 

💫ВЫХОД ЕСТЬ. 
Знаете, наверное это был тот момент, когда я проснулась… прозрела, открылось второе дыхание , я могу подобрать множество эпитетов, но ни один в полной мере не раскроет моего состояния после консультации. 

💬 МОЙ КАРТОГРАФ. 
Я долго беседовала с консультантом, отвечала на его вопросы. И на тот момент я даже не понимала, что я отвечаю и на те вопросы, которые так долго меня терзали. Клубок моих внутренних змей стал распутываться умелыми руками консультанта и в страхе разбегаться. 

🙏🏻МНЕ ОТКРЫЛИ ГЛАЗА. 
Мне помогли, реально помогли. Дали ответы на те вопросы, которые меня так долго мучили и вводили в забвение. Мне помогли понять, что не стоит идти на поводу общих принятых мер и толчков социума. Меня заново научили желать и открывать для себя мир. Я безмерно благодарна консультантам группы. Сейчас у меня есть четкий план и карта-путеводитель, по которым я собираюсь двигаться дальше и расти и развиваться.

А ведь в самом начале я всего-лишь написала «КОНСУЛЬТАЦИЯ» по ссылке ➡ vk.me/astrolog_expert Ищите Любовь

Это все ложь , слышишь?
Это все ложь.
По телу проходит дрожь, струится алая кровь.
Ты думаешь это любовь, но день накрывает ночь.
Никто не хочет помочь и ты убегаешь прочь.
Это пройдет , слышишь?
Это пройдет.
Ты встретишь того , кто поймет
И с ним ощутишь полёт.
Ведь после падения взлет, кто любит, тот не соврет.
И счастье тебя найдёт, душевный растопит лёд. 
Всё это не страшно , слышишь?
Это не страшно,
Когда тебя любят страстно, когда обнимают часто,
Но ты бежишь напрасно, упрятав свое пространство
И думаешь безопасно , но кто одинок несчастлив.
И если читаешь это, то ты над судьбою властна.
Пойми , что любовь прекрасна, пойми, что любовь лекарство.

Автор : Шункенов Тамерлан Любовь вспыхивает от трения взглядов и гаснет от трения слов. 
 
Юрий Зарожный Нет любви в жизни, когда я встречу того самого? 
 
Шел 28-й год… Очередной год моей жизни без ласки (извините "секса") и сильного плеча. 
 
Два года назад я жила с родителями и младшим братом. Мы жили в трёшке на первом этаже в 10 минутах ходьбы от метро. Я работала в банке, приходила поздно. Родители часто ссорились, брат приводил домой девчонок, коты неистово просили еды каждый вечер, приходилось готовить сразу на всех. 
 
Да, есть крыша над головой, шопинг по субботам и близкие рядом. Но мне этого было недостаточно. В 28 хотелось нормальной жизни: мужа, детей, свой дом, хорошую машину. Все шло не так, как я себе представляла. 
Все подружки повыскакивали замуж и заходили в гости раз в полгода. Все бывшие женились и выкладывали счастливые фотки с детьми в аквапарках и торговых центрах. Все мужики на свиданиях были бедными, жадными (даже тортиком не угостят) или “слегка” женатыми. Все родственники давили на мозг. 
 
Да, у меня были поклонники. У одного жена, «с которой он вот-вот разведется», другой жил в Питере и приезжал пару раз. Третий был безумно влюблен, но мне совсем не нравился. Годы идут, голоса в голове все громче. 
 
Последней каплей была свадьба моего брата. Это сглаз, проклятье какое-то! Это плохая примета. Я сломалась. Меня мучили головные боли, я плакала по ночам от отчаяния. Сходила в гадалке. Сходила в церковь. Я ненавидела себя, весь мир, коллег на работе, проклятых мужиков, судьбу. Потом взяла отпуск и просто не выходила из дома. Ела. Смотрела сериалы. Потом вино из холодильника окончательно переехало в мою комнату. 
• Почему я не могу ЕГО найти?😔 
• Когда я уже съеду ИЗ КВАРТИРЫ РОДИТЕЛЕЙ? 
• КАКОГО ЧЁРТА, Я ЧТО НЕ ДОСТОЙНА ЛЮБВИ? 
• Я НЕ ТАКАЯ? 
• Я НЕ ЗАСЛУЖИЛА?😢 
 
Через пару недель после торжества к нам окончательно переехала невеста брата со своими чемоданами, шторами, замороженными полуфабрикатами и грандиозными планами. Этакая нимфа, фея, принцесса. Ну им по 20 было, в этом возрасте я тоже радовалась. 
 
Она взяла за меня ответственность. Часто заходила ко мне в комнату. Просто поболтать. Вытаскивала в магазины. На выставки. Пару раз в театр. Однажды на бизнес-тренинг для новичков. И даже познакомила со своим двоюродным братом. 
 
Отпуск прошел. Сижу на работе, машу ногой, слушаю музыку в наушниках. Приходит сообщение от нее со ссылкой. Думаю, «Неужели опять куда-то идём?». А там… курс обучения ведической астрологии.😐 
Я на это не подписывалась. 
 
Дальше все как в тумане: милые молящие глаза, обещания, первое занятие. Там я получила консультацию впервые. Впервые узнала об астрологии такого уровня. Дали натальную карту с расшифровкой. Новая профессия? Я 10 лет в банке, вы о чем? 
 
Но мой внутренний скептик угасал с каждым занятием.☝ Я много читала вне курса, практиковалась, начала проводить первые сессии (консультации) для подруг. 
 
Сама не заметила как через два месяца начала принимать клиентов через “сарафанное радио”. Сначала было неудобно брать деньги. Мне так нравилось заниматься астрологией, а за любимое дело деньги не берут. 
 
Начинала с пары тысяч, постепенно поднимала стоимость, чтобы окупить курс. Сегодня я беру в разы больше. Уволилась из банка, хоть было тяжело менять привычный уклад жизни. Сняла квартиру. Занялась собой. Начала путешествовать не раз в год/два, а когда захочу. 
 
Боже, почему раньше это не пришло ко мне? Этот билетик в светлое будущее, который вытянул меня из холодного офиса, вытащил из рук очередной бокал с вином и помог поверить в себя! Моя работа сегодня – это не бумажки и змеи-коллеги. Это общение с людьми, новые знакомства, красивые платья вместо белых рубашек и подъем в 9 утра, а тогда - когда Я хочу! 
 
Через несколько занятий я уже знала, какой мужчина положен мне судьбой, и даже то, что я вот-вот должна его встретить. Свиду строгий, но внутри очень добрый и ласковый. С достойной профессией и современным взглядом на жизнь. Открытый новому. 
 
Я ходила на свидания после, искала такого, ждала, но… МОЙ ЧЕЛОВЕК встретился неожиданно. Он просто сел в соседнее кресло в самолёте. Улыбнулся мне. Оказалось, мы оба с пересадкой летели в Бангкок. Он программист, хотя внутри очень нежный и заботливый. 
 
Мы провели 5 незабываемых дней в огромном аутентичном мегаполисе. С утра ходили в храмы и гуляли по городу, а вечером катались на катере, поднимались на смотровые площадки, ужинали в лучших ресторанах. 
Раньше я не верила, что это может случиться. Но в тот раз я просто ЗНАЛА, что ОН найдёт меня сам. 
 
Мы вернулись в Москву вдвоем, не могли оторваться друг от друга. Через месяц он сделал мне предложение и сказал, что всю жизнь искал меня. 😅 
 
Если вас никто не вытаскивает из депрессии – тяните себя сами. Пока вы бездействуете, кто-то занимается ВАШИМ любимым делом. Кто-то выходит замуж за ВАШЕГО человека. Кто-то летит на ваш остров Бали. Кто-то улыбается и ест ваше любимое мороженое. 
 
Соберитесь с силами, потому что сделать нужно только один шаг – записаться на курс, который перевернет вашу жизнь. Напишите Дмитрию, моему учителю кодовую фразу «ХОЧУ УЧИТЬСЯ» по ссылке 👉 vk.com/dmermolaev Только любящий сделает шаг 
Даже после серьезной ссоры. 
Ведь любимый сердцем - не враг; 
Сердце чувствует, кто так дорог.. 
 
Понимающий все услышит, 
Даже если безмолвно, в тиши.. 
Без любимого можно ли выжить?!.. 
Наши близкие - свет для души.. 
 
Сердцем теплый спасет от беды, 
Плеч коснувшись своим крылом. 
В жизни есть и преграды судьбы, 
Но их нужно пройти вдвоем. 
 
Наталья Белозерова Астрологический прогноз на 10 АПРЕЛЯ 2019 года. 
Представлен Академией Ведической Астрологии «Пурушоттама». 
 
Подписывайтесь на наш YouTube канал ➡ vk.cc/97VUOI 
Ведущая ➡ [id534597177|Регина Кова] Пока ты будешь уверена в том, что всех хороших мужчин уже разобрали, а нормальные вообще перевелись, будешь видеть во всех представителях сильного пола исключительно изъяны. Если в твоей жизни нет примера того, как уважать мужчину за его поступки, если что бы ни сделали мужчины женщин твоего окружения, они всегда все сделали не так, если сесть прямо сейчас напротив своего мужчины или, если его все ещё нет, представив, что он все таки есть, сказать ему десять благодарных фраз гораздо сложнее, чем двадцать претензий и тридцать обид, то тебе, конечно, будет нелегко. Но у меня для тебя прекрасная новость - все, абсолютно все, что тебе хочется, может получиться, стоит только этого действительно захотеть. Оглянись по сторонам. Разве не увидишь ты женскую неблагодарность в адрес мужчин, которые стараются изо всех сил день ото дня для своих семей? Разве не услышишь критики в сторону оступившегося, а поучений - в лицо ошибившегося? Разве не противно тебе наблюдать типичную картину прилюдного унижения женщиной мужчины, кричащей на него и указывающей ему, вожаку по природе, главарю по рождению, куда ему идти и как точно исполнять то или иное. Мне тошно от таких сцен, которые я наблюдаю повсюду - в аэропортах, на вокзалах, на улицах и в зданиях, среди разных социальных слоев и рас. И тебе должно стать тошно. Понимаешь? Это не норма, это уродство. Здесь нет красоты, которую должна нести женщина, здесь нет силы, воплощением которой является мужчина и нет вдохновения, смыслом которого является любовь. Здесь чудовищный перекос, страшная жизнь. Нет, не жизнь. Существование! Посмотри вокруг, посмотри на себя. Если ты все ещё считаешь, что достойных мужчин нет, тебе должно стать противно от себя самой. Научись видеть достоинство мужчин и нести в отношения свет, а не подражать тысячам других, которые подражают тысячам тех, кто был до них. Научись быть женщиной, в конце концов. Достойной женщиной и увидишь достоинство в мужчинах, настоящей женщиной, и увидишь настоящих мужчин, которые никогда не переводились и никто их не разбирал. 

Ляля Прах "Мужчины созданы, чтобы их..." Весь год ты снишься мне. Я падаю в твои прозрачные объятья, ты ласкаешь меня нежно и трепетно. Я слушаю шепот ласковый. Даже супруг к нам может присоединиться, чтоб окунуться и поплавать. Море сказочное! Я люблю и скучаю! Притча 
 
Однажды на одном острове проживали различные чувства: Счастье, Грусть, Умение. Любовь была в их числе. Однажды всем объявили, что скоро остров затопят, и они должны быть готовы покинуть его на кораблях. 
Все уехали. Только Любовь осталась. Любовь хотела остаться до последней секунды. Когда остров уже должен был уйти под воду, Любовь решила позвать себе на помощь. Богатство приехало к Любви на великолепном корабле. Любовь ему говорит: 
- Богатство, можешь ли ты меня увезти? 
- Нет, так как много денег и золота на моем корабле. У меня нет места для тебя. Любовь решила тогда попросить Гордость, которая проезжала мимо на великолепном корабле: 
- Гордость, помоги мне, я тебя прошу! 
- Я не могу тебе ничем помочь, Любовь. Ты вся мокрая, и ты можешь повредить мой корабль. 
Любовь попросила Грусть: 
- Грусть, позволь мне поехать с тобой. 
- Ooо... Любовь, я настолько печальна, что я нуждаюсь в одиночестве! 
Счастье плыло мимо острова, но оно было настолько счастливо, что не услышало даже, как Любовь его призывает. 
 
Вдруг чей-то голос говорит: «Приди, Любовь, я тебя беру с собой». Это был старик, который с ней заговорил. Любовь почувствовала себя столь признательной и полной радости, что даже забыла спросить имя у старика. 
Когда они прибыли на землю, Старик ушел. Любовь решила спросить у Знания: 
- Кто мне помог? 
- Это было Время. 
- Время? - спросила Любовь, - Но почему Время мне помогло? 
Знание улыбнулось мудро, и ответило: 
- Именно потому, что только Время способно понять, насколько Любовь важна в Жизни... Как только рождается человек, его судьба уже написана. Она записала в числовой матрице его рождения, в линиях на ладонях, в натальной карте.

❗ Умея считывать и понимать этот код, можно раз и навсегда нейтрализовать все негативные события, достичь богатства, успеха, процветания и счастья.

— Хочешь узнать код своей судьбы?
— Хочешь узнать что записано на твоих ладонях, в числовой матрице рождения, в натальной карте?
— Хочешь научиться считывать и управлять своей судьбой?

Академия Ведической Астрологии «Пурушоттама» открывает набор на курс «Астрология Провидцев», где учитель Джйотиш Дмитрий Ермолаев и профессиональные Астрологи научат вас сразу комплексу наук: 
Ведической Астрологии, хиромантии и нумерологии.

При использовании этих трёх наук, в вашу жизнь придет гармония, вы будете четко знать свое предназначение, ответы на вопросы об отношениях, о детях, о деньгах, о себе.

Запишитесь на курс в Академию Ведической Астрологии «Пурушоттама» и получите знания древней профессии. Напишите в лс «ХОЧУ НА КУРС» по ссылке ➡ vk.com/dmermolaev 